[低質IQ題] 嗲哋輸波 邊個最開心？

如題，第三頁開估

你老母個仔

差少少

老母 因為心涼（娘）